[重整旗鼓]撒退戰術檢討及運動方向

第一樣野想大家係戰術post 請善用"熱門回覆"黎睇post
回post個陣都善用"引用回覆" 見到有用嘅回覆記得一定要upvote
得閒都去post比較後嘅位置睇下新回覆 and upvote/downvote
避免一個post 大家都淨係睇頭1-2頁嘅建議...仲要大多數都係推post
開戰術post個陣都希望可以提提大家呢樣野

長話短說 大家有眼睇 d狗呢個星期痴撚咗線 我希望大家對撒退係有共識
根據我觀察 琴日主張留低想達到嘅目的主要係想班狗每次都難清場 唔想佢一趕就走/我見有人係真係想入村報仇嘅(非鳩up, 連登同現場有見到)
而散水個班主要係覺得目的已達到(同政府講我地唔怕白色恐怖 警黑合作)
大家出黎個目的唔同自然散水時機唔同
但係呢個星期俾我地嘅教訓同signal 係
1)狗隻都進化咗
2)人慢慢少+入夜係真係不利 21 27 28 都冇好結果...
但同時因為狗隻升級咗 我覺得而家都係升級嘅好時機
所以我俾嘅建議係 日頭可以升級 但一入夜請大家且戰且退 真係唔想再有手足受傷
另外都希望大家盡量統一咗個日嘅目標先 目標一旦達到 請大家都有心理準備慢慢要開始且戰且退
利申返唔係冷氣軍師 我坦白我冇咁勇發夢個陣唔係企係最前 但都係衝嘅一分子

第二樣想討論嘅係大家覺唔覺下星期行動有所改變會好d?
我覺得黎緊第一主線係5/8嘅"大罷工" 今個星期暫停光復轉做主力文宣有冇得諗?

原本想等今晚完咗先再出post 但驚聽日星期一會沉底
擺係第一個reply 就係大家up/down vote , 睇完記得vote返喇

推

點解我一覆完即上時事台掃到1分鐘前都揾唔到自己個post